Fox News：Who won the presidential debate?

Trump 74%

Biden 24%

Cmon

here's the deal

有無其他電視既比較?

有2％去左邊

真係

Biden 好大穫

自己地頭只係得五成多

咩料

CNN都咁接近

唔岩wo 睇佢地呢條片 應該係100% biden嬴先係wo

我唔信
拜燈必勝

Q1. Who won the presidential debate?
Q2. Who will win the election?

in左膠we 7

笑撚死我

獎門人度

好肉酸.....

嘩，我登贏到開巷

24%弱智？

美帝子民真係好正

無睇，但Twitter啲人講到拜登表現好好？？？

咁撚似習總招「沒有,沒有,通過」

上reddit都見一面倒撐creepy joe

CNN: Biden

但係下面啲comment

都係話仲有邊個會睇CNN, esp trump supporter

試下去CNN page, 撐侵網民反攻緊

推

the results all depends on whether they are pro-T or pro -B!

CNN報導條友係唔係喺meeting打飛機嗰個？

Cmon man, here is the deal, you ain’t black

Reddit大部份投唔到票，而且個所謂r/politic 係左膠集中地，你只會見到Trump hate post同biden飛機post

Draw

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

The one who didn’t watch

美國嘅綠黨

fox news=trump news
睇多啲唔同嘅Media再作比較會好啲，唔好留喺同溫層

Fox

Xi NN 話拜登贏

有d投兩個都唔叻

fox咪Trump贏
左媒咪拜贏

CNN 都39%當贏咗都得啦

XiNN

又打丁?
你都識講fox

盲？下面我都有post CNN